我正式宣布所有基督徒係狗，係公廁

見過幾個都係咁
對我有對其他同事都有
明明好少事就講到好大穫咁
例子：
食飯個餐嚟遲咗
搞到趕返公司都遲4分鐘
耶撚同事會即狗衝去同老闆講
明明返到公司都係返位坐低做文件
對成個運作無影響
係要好出位咁
耶撚，我屌你老母

耶撚說好的待人如己呢？
屌完你老母記得比埋老竇我屌呀

耶撚？
我有為我自己開脫？
睇開日文版性經唔識中文？
無講過自己啱
打稻草人你就叻
垃圾耶撚

咩人都有㗎啦 基督徒唔會高尚過其他人

其實你成篇野都無提到佢既宗教有幾黑你憎 為屌而屌？

是但啦屌
個教本身有問題
信既人既人品都係有問題
Fit 撚哂

你唔可以婚前性行為啊屌你老母
係咪做我老竇呀咁？
比零用錢啦臭閪

小學雞到呢
講句耶撚唔係老奉有人撐你架on 9仔

耶教唔係教要包容？

咁基督徒係咪=基督教？
講緊基督徒係仆街又講咩基督教？
小學畢業未？

狗仔得罪你？
無公廁你忍到返到屋企先去？

我對佢地唔住
詆毁左佢哋

知錯能改

我正式宣佈所有基督徒係渣滓，係廢物

基督徒係人渣，係撒旦信徒

見過幾個都係咁
對我有對其他同事都有
明明好少事就講到好大穫咁
例子：
食飯個餐嚟遲咗
搞到趕返公司都遲4分鐘
金牛座同事會即狗衝去同老闆講
明明返到公司都係返位坐低做文件
對成個運作無影響
係要好出位咁
金牛座撚，我屌你老母

其實樓主你篇文想點寫都得

其實敘事文章咪又係事地人
緊係改咩人都得

我意思係, 成件事都唔關人地乜野宗教事

金牛座又無日夜鳩叫自己「愛人如己」、「最中意寬恕別人」？

好討厭佢地既虛偽
拎住基督徒個名打飛機
但做啲野隨時仆街過正常人

人哋係罪人